頭先收到snapchat好開心，終於有人搵我

一開原來係team snapchat黎

I know that feel, bro

點解要咁對我

會唔會係咁啊
利申一日幾十張snaps

收到sc有時心情唔好冇覆
搞到而家愈黎愈少收到sc

咁好？

好多fd都鍾意群send啲嘢
有啲得意嘅咪覆下囉

冇fd
冇人知我有Snapchat
我亦都冇乜好send

冇返工冇識到人咩

你啲同事咁年輕...？

係呀會展炒散都係十幾兩頭

哦
巴打一定好靚仔